[急要]波台有冇絲打？有既請入一入黎幫忙

會然朴初瓏😍吾敢同女神講野
麻煩梨幫下佢

幫唔到架啦

大聲讀我個名出黎先

關波台撚事

貢邊個幫牙

冇

樓豬好好人
梘動